NordVPN 帳戶被Hack

Login睇billing information 有個Paddle 既Payment （3years subscription) 喺10 May 2020
問NordVPN 個CS乜都check唔到！
前提係我上年已經Subscription左3年！！
而我無用Web login NordVPN!

咁你驚咪轉密碼囉

我係想知係我問題定NordVPN問題，因為上年NordVPN俾人話過被hack過。
咁無端端多左個apply subscription而如果成功過數，利益者係NordVPN，真心唔明如果被人Hack account login 去NordVPN 申請多個subscription黎仲乜

點會用outlook出email畀客?

sorry, 睇錯咗, 自膠